今晚曼聯贏利物浦，貧僧永遠離開連登

快撚d 走啦垃圾

你老母俾老衲屌